求救， 知唔知有冇黃既戲院

唔知 但聽講電影業大佬都藍到發紫
同埋唔係套套都全部影院有
近排想睇伊索遊戲又係得幾間有

一定唔會係cinema city 先

電影中心？

睇netflix啦

咪L去朗豪坊嗰間，黃百嗚嘅

電影中心咪即係百老匯

睇netflix好過
大把戲